突然諗 如果朗尼keep到可以同《美C》睇齊

全盛期的朗尼真係好撚勁
請發表意見

我相信朗朗大隊長一定得
得撚咩 條友都無足球智慧 靠屈身體

推

3分天下之計

點勁法？

超越埋啦仲睇齊

邊個發明炸雞害死我隊

我朗

有咩意思？
廢托，owen，巴神，卡卡，甚至法卡奧...，個個keep到都做到球王la咁

廢托巴神法卡奧即使全盛時期都未到球王級啦下話

全盛時期應該全部都比得上果個年紀既c朗la掛